山狗死開啦 過黎痴冠軍🏆？

人工咁高都要普巴carry

粗粗地用住先啦 幫馬仔遞水

又話去曼聯 乜去曼城咩